[極賤格][多圖] 有條女食人血饅頭不特止,仲疑似篤灰前線手足

FB見到, 轉過黎

原PO(10月26)

歡迎分享,我唔想有人比呢條女呃only
抗爭時期利用香港人同情心賺錢)))
忍左太耐，今次真係忍唔到啦
我不嬲光明正大開就係擺明屌你唔會碼名😊

你其他畫粒墨扮陳同佳嗰啲弱智行為睇到燥都忍住
但今次無論你點樣駁都好，我淨係睇到借抗爭名義去賺錢！濫用香港人而家嘅同情心同理心？真真正正食人血饅頭賺錢我點都睇唔過眼！又話將一半收益捐星火，請問一下有冇過數嘅單據？如果係有嘅個個都會避嫌識擺出來，當然你可以用返你嗰啲可憐招數;我賤/我蠢,我唔記得/唔知道....等等😊但係想同你講你呢招用到濫哂啦

仲要喺度駁我話自己籌學費賺錢冇問題，但係你用晒pepe又[香港人加油]又吹抗爭歌，然後自己Facebook又一路喺度曬點樣賺錢又話去旅行又買珠寶飾物??????

你話冇問題，咁就等大家評下理吧🤦🏻‍♀️

有人話佢篤過灰(未FC)

少少資料

老母電話

更新PO

被人公審完仲串

巴絲們幫手推下，咪撚比佢得戚

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

10.27 尖咀見
11.2 維園見

咁嘅女仔
食人血饅頭仲要po上fb
幾唔知醜先會咁

推爆佢

推

呢啲咁嘅人渣叫佢嘔返舊錢再鶳鳥就啱架啦 死臭雞

推到佢跪係到奶地

呢啲賤種將來一撚定藍屍
成班社會渣滓

又仆街又樣衰

好想打柒佢

自推

屌 係又捐唔係又捐
根本乞衣所為
比我見到一定獅鳥

呢d抽水雞好可恥 屌你老母，籌到又唔撚係捐出去咁都唔覺自己有問題?

哇屌呀 呢條仆街呃錢

千其唔好打電話

佢最撚噁心係食完人血饅頭拎D錢去買鑽

到底大家捐錢比錢之前可唔可以思考下 上網查下先

咁醜樣既豬西都有

輕力推下

嘩屌嘔心到呢
果然相由心生

推多下

用香港人錢買Swarovski ?
係咪想召喚鶳？

push

究竟有幾唔知醜
支那嚟

無腦既、搵人教佢點做人

Marked

可唔可以keep住推
如果佢真係覺得好委屈既大可以去捐一部分去星火
但佢回覆人既態度的確好差 仲要認為搵到錢係自己努力而唔係因為呃香港人既同理心

食人血饅頭死全家

再自推多幾下

推(1/10)

推(2/10)

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

再幫推但推唔郁
最撚憎人食人血饅頭
同情心唔係咁樣比你條八婆用架

屌 cls

推(8/10)

推(9/10)

似找緊白卡

似拎緊白卡

推(10/10)
抖下先

跪求各位幫推
依d垃圾唔可以比佢咁囂張

條友賺7皮野一日
7皮野可以幫到好多手足食飯買文具
我地既錢唔應該用係依d仆街身上

推到佢嘔返哂所有錢出黎
捐比立場捐比星火

推呀
沉得好快

fb過嚟幫手推post
push

p牌推唔郁，樓主玩自爆？

最撚憎人呢個時勢仲食人血饅頭

屌你唔講以為香港係第三世界國家，要籌學費，仲可以買好嘢俾你老母
話明學費唔扲去讀書扲去買嘢已經有問題仲話人有咩問題，弱智唔好哂錢

新移民？

推下

呢條真係仆街

推到送佢去梁振英個舉報網站

幫推吓, 依啲正人渣

屌好撚賤好撚仆街 仲要唔撚知錯
臭系黎

肉撚酸

恭喜佢lo
又上位

努力推

pish

diu

tui

我冇睇晒內容 但人地都講明係賣藝籌學費wo🤔

推，大家捐錢小心啲，寧願直接捐比嗰個機構

咁撚仆街

祝佢冇可疑

天水圍天盛苑20樓5室！

推呀

推，香港人真係有錢

屌

仆街啦屌

想出名？連登仔幫你

Push

S

呢啲仆街唔係手足，必割

行過見到打撚死佢

垃圾

up

好擔心佢屋企

過街老鼠

港豬可恥

Tui

似精神有問題

起底呀 此風不可長

香港人真係好鍾意亂鴆咁捐錢
捐去星火 立場唔得嘅
去懲罰黃店唔得嘅
啲人成日都話佢哋籌夠錢會捐 會點點點
有冇諗過佢盤帳係點完全係無人知
點解你唔可以直接捐 又一定要人經手呢

呢啲女真係好嘔心

可恥

痴撚線 咁撚樣呃錢？ 有班行出黎既中學生飯都未有得食

千祈唔好打電話

真係好多人食人血饅頭

香港人醒少少得唔得

混水摸魚揾著數

依D仆街
即割
一律當藍處理

所以算啦
姣婆遇著脂粉客
總有人有錢唔志在 見人就捐
噁心嘅唔止係條女,仲有亂捐嘅人

即係幫黑警做事？

佢係咪有語癌

又尼又5 仲要呃錢買貴野俾老母請去旅行
真係窮到要籌錢 有錢既時候會唔會係做呢兩樣唔撚需要既野先
仲要咁撚豬閪 人品又差 收皮啦
btw咁想要錢有個方法仲岩你

做雞啦

咁仆街，推！

Pushhh

咁都唔推？好過推譚仔啦屌
佢話畀人公審完都仲有人畀錢佢呀
香港人 大家捐錢其實好多途徑

咁整張pepe圖出來
唔係想食人血饅頭
解唔到話囉

佢唔會有報應
只有伏佢，打到佢毀容，殘廢
咁佢昆翻來既錢就值得收，用來做湯藥費
而且新聞出左，d人就知自己中伏
打啦，唔係睇住呢d垃圾風流快活下話

呢d 仆街隊義士出黎咁撚賤屌佢老母

捉佢做天使

讀邊間 街頭行騙喎

天你老母個使
呀sir?

成個電話號碼係到

好似仲通架！

612拖太耐
之前睇到好多前線、出走台灣果啲生活唔掂
香港人見到佢個牌話籌學費 呃到唔少人以為佢係為咗抗爭而搞到學費都無錢比
條女真係好仆街 難為前線果啲打生打死日日捱麵包

用抗爭名義去賺錢 真係好撚噁心

想問佢平時係邊度表演？

屌佢老味

我又唔覺有野wo
我呢排係街都見有人賣唱唱願榮光歸香港
見食店都叫香港人加油 唔通我又話人地借抗爭呃錢咩

最撚嘔心係利用人哋同情心
之後話憑自己實力拎返嚟

同乞衣有乜分別臭雞

好撚嘔心啊呢種人

仆街死全家啦
文宣一定要有佢，叫人小心被騙

死狗閪

推到私島一萬次

私了

垃圾一件

此等人士必有因果報應

督手足出去 正一仆街

仆街啦

人血饅頭
篤灰
仲賤過藍扮黃
推爆佢

仆街臭閪

佢真係篤灰搵錢就唔洗留力㗎啦

咁撚狗系

吹簫算啦

一時話自己籌學費一時話幫前線籌
條八婆真係

再次提醒大家其實捐款有好多渠道唔使直接經手

唔係化.......拎錢買物資買劵又好 點都唔會比佢啦....
邊個咁傻9啊 有錢都唔係咁洗

同埋黑警林鄭一齊落地獄啦
呃人錢同情心好撚賤

咁樣呃法正仆街
仲有
篤灰更大問題

佢係邊到擺？

死八婆,
推佢老母啦

係邊到擺！

天盛 咩樓啊

賤撚到

尼佢老母

嘩, 仲有冇乞衣D呀...屌

這麼醜的丑

態度衰撚到 屌你老母

推 死乞衣

死MK妹食人血饅頭
呃手足錢攞嚟買垃圾mabelle
仲仆街過藍扮黃

正仆街

好撚閪 真係

有自殺傾向。。黑心講點解呢d人死唔去，但心存意志既人就要死

推到你仆街

俾人篤灰位手足俾佢搞到獄中過16歲生日
推

女版劉馬車咁

推啊 屌

On9
推到文宣組出大字報

呢D真係仆街

cheap object

推呀屌

咁你都啱
咁講啦
科水自己睇真d, 睇下自己出發點囉
人血饅頭可能嚴重左
但混水摸魚就一定

咁籌夠學費仲要籌埋阿媽禮物同旅行都冇嘢啦
佢就話要送阿媽，實際邊個用又冇人知

真係需要籌學費又點會將錢用係其他地方度，儲埋等下年用唔好？好似佢咁樣籌永遠都籌唔夠啦

唉 咁多呢啲人

死八婆

推到佢實現自殺傾向
好行啦

咁厚面皮到咁 但又有水魚肯比錢
好似廣大場媽咁 的呀伯有肯比錢

正撚屌

睇個樣已經知事情真相了

推一推

天盛邊棟呀

推 有冇人認得佢咩學校？

推 佢要落地獄了

拎黃絲錢,出賣黃絲仲要話有咩問題

其實好多人自己唔食唔玩慳埋捐錢比人 係想
比有需要既人去用筆錢抗爭 唔係捐錢比人作私下用途
你想讀書冇錢可以申請借 之後慢慢還 又可以返pt慢慢搵

好多人唔敢上前就想將捐錢寄托係有勇氣既手足身上

食人血饅頭依個位唔抵幫
但試過係法院聲援手足見過佢
仲同緊一堆手足摺紙䳽
唔似係會篤灰。。。

完全唔明點解路人要捐錢畀佢
想捐錢咪直接捐去星火囉

屌你老母

想一棍摳落去好嘔心

呃錢已經仆街 仲要督灰狗

你睇哂先 佢話拎d錢去旅行去買鑽

屌你冇睇晒收皮啦 條臭雞收錢督灰呀
其實你呢啲人係文盲定乜9 睇都唔撚睇仲好意思話冇睇晒 弱智

咁幫人吹又真係要收錢既

屌 正仆街 唔推唔得

條女係咪有撚病啊…

推一推先

一睇佢就知佢係游水高手丶睇吓幾時見報喇！

應該好快就會出黎哭訴話俾人蝦

果然係相由心生 一個食人血饅頭嘅豬西

屌，推

痴撚線

佢咁樣仲衰撚個藍絲廢老
欺騙手足感情

點解唔做雞？
仲好賺

大家有錢直接捐俾信得過個堆機構/tg group好過
至於依條女玩篤灰
我建議大家貼通街提醒所有人
下次見到佢大家就識做

根本而家都係藍啦
黃根本係公義不為私利嘅意味

唉乜人都有真係

香蕉奶2.0?

連儂牆

有冇嗰個金髮MK嘅相
因為我次次喺旺角都會見到有個金髮MK喺度
有一次仲俾人見到佢影人哋相

推爆條仆街佢

條女肯定唔知香蕉奶事件

死八婆，啲女義士經歷咗啲咩，佢仲係度賺錢，大家咪撚再比錢條仆街

屌那星堅嬲

屌你同你老母好多手足無錢食飯都唔好意思拎錢

香港人咪撚咁蠢啦

咁撚樣衰嘅 推

屌你老母樓上班傻閪係咪無睇哂

條臭閪夾埋班仆街mk入group出賣自己友啊屌你老母

唔好吹水喎......
做25搞到個手足被人拉埋？
係既話呢種賤人要全力收佢皮

果班人唔會見係女就課水呀？

我都想知多少少
屌佢老母

癡L線 可恥！
唔好再捐

死on9仔 我而家講佢 借抗爭 賺錢單野
你就講篤灰！ 屌人文盲 但你就直頭唔撚用腦，sor 你係直頭冇。 你睇撚晒又點？ 用撚左你人生5分鐘 跟住屌撚完佢臭雞 你係味會開心的？ 你呢毒撚大把時間浪費 但我唔同你。 我以為係得藍絲弱智 但鬥白痴你同佢地都唔差

幫佢出名

食人血饅頭都算，屌你老母督灰

P牌狗果然冇幾個正常
柒撚咗仲要繼續衝出嚟

邊到可以獅鳥到佢

cls 見到一定冚佢檔

條女好樣衰
俾人踢爆仲係到扮可憐

發現孫昕彤

你未撚做過p牌？
個account 申請得早過人就要威威？
覺得自己冇p牌就高人一等 你人生真係好可憐

個icon咁似劉馬車 係咪佢個妹黎？

你都痴撚線
有其他意見就要比人屌？

屌 推啦 依啲正仆街嚟
呃錢 仲扮曬嘢

借抗爭光環賺錢咁都冇問題

屌你老母 現撚晒型啦啦，仲係到on99咁

俾錢d人真係好慘。。。。。。。。

我睇梗乜？

賣藝籌學費點解要加香港人加油扮黃？
無非都係想扮同路人呃錢姐
你估唔加咁嘅野
佢籌唔籌到咁多錢？憑佢枝長笛吹嘅歌？
未睇曬全文就唔好聲大大講出黎

真心覺得捐果d on9,明明大把組織，係都要捐d 不明來歷

留命等收佢皮

我就算8月中銀行得返兩蚊

我都無問過人拎一蚊

連人地比啲優惠卷都係佢塞入我書包

自己返pt搵返啲錢 星期六日照出街發夢

抗爭最後勝利得著嘅係自己

我憑乜野去拎人地錢？

垃閪圾

啱呀啱呀冇問題㗎
但係為錢出賣自己朋友就好有問題囉
你啱
佢冇問題你咪繼續俾錢囉！
不過人哋擺佢上連登都係想大家討論下姐
唔使咁惡嘅
唔啱睇咪上一頁走囉

Sorry問一句
個女仔態度係好有問題
但如果真係淨係籌學費嘅話個問題係......？

5P字睇唔明

如果有開到2嘅話我覺得樓主可以改個亮眼啲嘅標題
寫明吹笛妹扮同路人話籌學費賣藝，最高一日有七皮其實拎去買鑽

人血饅頭 + 篤灰

真係好撚仆街

咁撚易比錢人

推 人渣

佢係邊到吹？
去出神獸

唔好同情心泛濫好唔好，捐錢之前睇清楚

呢啲咁嘅藍絲扮黃絲 屌你老母啦

咁賤格嘅人邊度會有可能自殺啦
多數係聲稱自己自殺呃鳩人啦

個女仔語癌肯定書都冇乜點讀既mk妹嚟

姐係 我就本身好聲好氣同人討論緊
到底而家係邊撚個聊起我把火先？

繼續講返佢單野
我冇話過條女係岩
但佢係banner 到寫香港人加油 佢吹蕭賺錢 就呢件事上 佢冇錯🤷‍♂️
好多鋪頭而家都係黃 貼晒連農 唔通又話人借抗爭賺錢？
除左一個情況 就係佢扮黃

個樣咁似劉馬車 會唔會係同鄉黎？又係天水圍

見到佢用乜嘢小天使呢啲支那 詞語 就知道係乜嘢人呀

一一一一

通常咁樣畀人篤灰出嚟 就唔會再做 唔會再喺前線見到佢
好似之前 機場嗰單咁樣嗰個金髮mk都冇再出現係前線

pis

fc first

住新界西係呢d質素

窮咪grant loan囉

仲要大大聲曬命咁講人知自己「籌」左幾多錢
仲要講話買禮物比老母同去旅行

香港人真係好撚有錢
輕易捐錢比人當買贖罪券

冇錯 就算係中立有良知嘅人都唔會咁做

推撚爆佢

佢入去新屋嶺就 皆大歡喜啦

唉

求下大家 有錢唔該全捐星火 612 乜都好 唔好被利用同情心去俾錢佢地(邊個都係啦) 我相信如果真係手足都會咁諗

直頭要召喚神獸喇

屌你老母成個劉馬車咁

佢要籌錢冇問題係佢自由
消費香港人同情心係賤
但單就依件事係冇錯

不過討論重點係佢掛羊頭賣狗肉

口講籌學費,實情拎d錢去旅行去買鑽
原po好聲好氣問佢,條女就串返人轉頭
而且前言不搭後語
依頭話籌學費,個頭又話拎錢去前線
轉個頭出po問人買乜野鑽石「孝順」老母
原po睇唔過眼,唔想咁多人比佢呃先出po
單就籌錢依樣野冇話要批鬥
佢只係想大家只道依條女呃緊人錢

而篤灰依單就另外計啦,始終未fc到。

笑撚咗街頭藝人咁好做香港冇人打工喇
呢啲咁嘅仆街其實底嗰浸係藍絲扮黃絲消費呢場運動呃香港人錢

推
唔該手足唔好再亂咁捐

你唔好咁諗 就係太多好似你咁天真純良誠實嘅人唔願意接受後面班人嘅贖罪券
呢種仆街先可以出嚟呃飯食 仲要劣幣驅逐良幣

篤灰賺錢呢個係問題未 扮同路人 引香港人 比錢佢 係問題未

香蕉奶後繼有人。

Yes

呢個標題見到都即刻想召喚神獸

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

呢條友睇佢個Facebook profile 都知有精神病
佢係我倉鼠group個名已經勁臭 個個都知佢有問題
仲比人踢爆左虐待倉鼠 痴撚線

Pish

笑死 原來唔係扮係真蠢

佢又幾有諗到
不過俾錢嗰啲都抵屌

其實呢種人重衰過藍絲，最憎食人血饅頭。佢最好捐左筆錢佢，如果唔係傳開左佢正式玩臭自己個朵。

算啦 佢一睇就知有精神病 係陳怡個類型
轉介佢去睇精神科好過啦 批鬥佢都哂gas

呢d臭閪篤佢灰就啱架喇 最好留番比班狗做警妓

收皮啦垃圾 條臭閪篤手足灰呀屌你老母

梳原來轉貼，自膠

咁撚樣衰邊個屌

講還講.......

唔推唔係人
幾多真手足冇錢食飯
呢個仆街就出嚟呃錢

唔好放過佢

所以捐錢前請FC

有無多啲相，神獸點錯相就唔好啦

呢啲真係可以報警拉撚咗佢

喺而家呢啲咁風頭火勢嘅時候,差佬都唔需要講乜道理, 搵人幫幫手扮係藍屍打電話同警察報警,呢條女就應該死硬

不過要搵啲相對清白嘅手足, 特別係一次示威都冇出過去嘅和理非去做呢件事就啱曬

推唔到照,真係好過份...

咩街頭賣藝？香港有12年免費教育，有學資處，有書簿津貼、有Grant Loan、有Non mean，點解要籌學費？係咪即係行乞？定係屯門公園大媽勁舞團娜娜嗰啲朋友？唔好用有情緒病做藉口，有病就睇醫生食藥啦。

籌學費有grant loan嫁屌你 呢d有自殺傾向嘅真係自殺都wfc

太多人想買續罪劵

屌咁都得

捐俾d唱笛既都唔幫前線手足
痴撚線

幫手清算cctvb
同埋聽日見
btw dklm

希望你睇哂個post先

講咩撚嘢籌學費
dllm轉頭同我地講買鑽買首飾
llm我地以為你係好需要學費，所以施捨仁德
結果dllm仲想用抗爭食人血饅頭

丟佢老母上fb同ig仲有tg曝光就啱啦
不過手足們記得曝光完無謂畀佢出名
focus係尖咀集會
繼續抗爭，我地唔能夠畀呢啲人渣引出黎嘅憤怒吞噬
光復香港，時代革命

其實係咪coser界嘅私人恩怨咋?

乞條 Swarovski 俾吖媽戴？

On9 又係你

屌 好撚可恥 點解會有呢d人

屌佢老母死八婆

又一證明係condom。

大佬，唔用腦捐錢你自由，但佢鬼黎，獅鳥佢啦！一定要啊！

不推不是人

佢永遠係咁
之前叫佢唔好上前線佢格硬要上
搞到我契家姐要出去食催淚彈咁巢佢返黎。
事後竟然覺得自己連累到人無做錯。
我契家姐本身之前食完催淚之後鼻哥滲血。
又迫佢食多兩粒。
佢份人真係唔知個腦諗緊啲咩。

臨訓前推一推

篤返佢暴動就啱

屌，幫你出名啦

我就唔敢搵呢啲陰質錢 一陣死咗嘅手足搞鳩我

講堅
叫佢道歉就係度扮病，仲要下下搵佢條仔出嚟幫佢出頭。
我都黃，我都經濟有問題，但係就算我開唔到飯我都會盡我所能幫示威者。
至於果兩個金毛就。。。。唔係佢嘅朋友，係我嘅朋友Q。兩位都係深黃。大家唔好再質疑佢哋啦。

唔係影大頭澄清返。
我check過佢哋手機，無任何人大頭。
得祭壇啲相。

好 唔好意思

唔好個個post都貼

唔緊要。知好多人誤會，特登澄清。

同埋呢，依個女仔唔係果兩個金毛朋友。果兩個金毛係我朋友。

推呢個有d朋友都係發夢唔止一次見過有幾個奇奇怪怪嘅mk仔（次次都係果幾個）
通常3個人，唔出聲淨係企埋一邊食煙同玩電話又鬼鬼祟祟咁望住d手足
又係次次著黑色背心同有紋身，個頭仲金撚過tommy, 同埋從來唔會畀狗拉，原來係為左影大頭

其實呃錢事小 收錢篤灰前線事大有冇摩牙可以fc

屌你老母食人血饅頭都夠仆街 竟然收錢篤灰

樓上有人澄清

負擔唔起學費又會計劃買首飾去旅行
話說真係咁不濟唔撚識申請學資社資助？

係又捐，唔係又捐。
實會有呢d仆街出黎呃錢

雖然未FC係咪真係督灰
但咁戲都要做全套嘅唔係下下都霞姨好忙架

推推推

前面食緊子彈既，大把人仲係連飯都冇錢食。各位善心人，你要捐，可以買飯卷到前線派嗎？或者捐俾其他TG channel做家長，無謂再將善心浪費係班騙徒到

你老母臭閪唔撚幫手仲要篤灰，唔好比我搵到你

有自殺傾向？點解死嗰個唔係呢d人渣

未
係

狗

有時覺得香港人真係好撚on9
唔俾星火俾d街頭藝人當做左野

究竟香港人係咪真係咁有錢
我話知你幾千萬身家 可唔可以睇清楚先捐

食人血饅頭仲洋洋得意咁PO FB
唔係弱智都白痴

那麼醜的女

同李卓人年年借64籌錢有咩分別

下次見到就火魔送比佢交下學費

識用一定係拎嚟整容釣金龜啦，佢個咁嘅閪樣
用慣、洗開貴價貨，無饅頭供應嘅時候就折墮囉

呢d仆街為錢食人血饅頭扮手足，將來一定變成深藍為錢出賣香港人

放心。
條仔都唔係咩好貨色。
佢目前應該無咩大影響，好好彩

屌奶星推到你仆街

屌，推到你出名

好撚嬲 唔好再亂捐錢

屌佢老母

督灰者後果嚴重

咪畀錢佢囉……不過唔再係賣藝……

推爆呢啲仆街

推 睇post喇死臭雞 你記住你只係死臭雞一隻

我有條女facebook
追星識嘅，唔熟

應該大概十六歲，係元朗讀中學
其實佢性格有問題
成日玩自殺入院
永遠覺得全世界都蝦佢
單親家庭老母唔識教
死𡃁妹一個
成日換男朋友
七月定八月個陣條仔係大佢好多嘅警犬
好似拍咗幾星期拖就鬧交俾警犬推落地
之後話分手報咗警

一句到尾Attention Seeker

講真香港人真係唔好咁捐要支持前線不如比國難五金果類，或者買左拎去前線放低，唔好話捐錢，我知比錢好簡單仲覺做左好事，但真係會有好多人渣出昆水

會唔會係有人用佢相開ac借刀？

偷呃拐騙果然係国技

先不論真偽

齋睇上面將錢字掛嘴邊

又不停強調自己賣藝籌學費

已經夠令人反感

正宗此地無銀三百兩

。

果個好似被捕.......

呃錢

知唔知幾多手足屋企都冇得返 冇飯開 冇錢買新gear 都唔想叫人捐錢比佢
依條撚樣食人血饅頭態度閪仲唔覺得自己做錯
篤鳩人灰搞到手足比人拉埋 係入面一定有比黑警再打
一撚定獅鳥條死臭雞

真心鼓勵香港人嘅
點解會收錢？

好撚嘔心

推比多d手足知

屌呀，今日係朗豪出面見到有個女仔用flute 吹榮光
唔知係咪呢個

推到佢仆街

點解我睇唔撚明

直接搵神獸

唔係同路人

[人血饅頭]一人一間消費緊呢場運動嘅商店

個cosplayer
sry錯左重點

天盛苑有廿幾座

DLLM

Up

放心
連登唔係200萬人都去睇
大撚把人照俾錢呢條仆街
應該print相貼街招

推啦，屌佢老母，等多啲人知，唔好畀錢佢

粒花生好難食 其實我唔係好明

通常個名係疊字都係閪架喇

請肯定左先屌，比佢解釋先，要知道怪錯手足，特別前線手足好大件事！

我淨係想知有冇篤灰嘅證據

請加入風水救港

推
唔覺得佢係無辜

臭閪
佢邊到開檔多？去踩踩場

點解佢講野咁弱智
咩買嘢俾阿媽唔叫自己駛

大把人係咁，唔出奇
但蠢到上網同人講，就好罕有

呢d人大左出社會做野，打份工都唔會開心
因為覺得明明錢好易賺，企係條街乞就有，做咩要返工咁辛苦

之後就成世人都係街邊乞錢

既然佢要扮，不如直接報警啦，等啲狗搞9佢

Diu

佢唔似係篤灰。。。
10月頭去屯門法院聲援冇屋企人15歲手足見到佢
如果係篤灰應該就係講緊篤呢個15歲手足
但係個女仔同一堆手足一齊摺紙鶴
仲話識個手足
等緊個手足出車見一面支持佢個女仔寫晒牌話愛佢又盛
跟住架車一路冇出佢一路等
跟住有人話送左個手足去九龍審佢二話不說即刻出去
所以我覺得唔似係會篤灰。。。
摺紙鶴果時佢講過話個ex係狗，會5會係被隻狗害？

呢D真係建議獅鳥

唔好話人地歧視天水圍

係因為有呢D人先要歧視天水圍

簡直人下人

扮俾錢佢約佢出黎

可唔可以貼佢成家人連儂牆

旺角格屎哥 係乜水?
個女仔似乎係同哩條友反咗面, 跟住就比人瘋狂狙擊騷擾喎

推啊

我從來唔會捐畀街頭藝人

依家更加唔會

認真 呢啲人唔可以縱容
口吻仲咁撚臭閪 貼街招叫人提防騙子啦
又話買戒指去旅行
窮mk真係白痴

冇睇晒都好意思講出黎
人地好威威咁話賺7皮呀

根除瘀血！

睇相個款都生到on99咁

好撚賤格
做雞賺得仲快啦屌你老母

人血饅頭，有冇得篤番佢灰

哇好唔知醜

屌你老母臭雞 唔撚識字 遲啲出嚟做雞啦

推俾多d 人知

要佢嘔返出黎啦d錢
你話學費，邊個知呀

其實龍門冰室咪做緊同一樣野, 如果佢會損捐錢就冇問題 GE.

你都on撚9 條臭閪借運動呃緊錢 仲咁臭串
龍門請學生食飯 仲好意思話同龍門做同一樣既野 用下個閪腦啦

再推

嘩

食人血饅頭既人全部都要仆街死
最撚憎人食人血饅頭

你on9到咁

屌真係痴撚線
見到條女d文筆以為佢弱智，點知佢做埋咁多陰質嘢

7皮野一個月
真係好過做雞

你老母生著你隻賤種就做緊同一樣嘢啦，幾時生癌死？

手足 你都係接受下其他手足既贖罪券啦
佢地捐贖罪券既原意就係為左幫助好似你咁有經濟困難既手足
出錢既都係想流番啲錢去到好似你咁樣既手足手上
唔係既話過意唔去架佢地
利申 接左手足贖罪券

有無巴打做野
一定要佢嘔返錢出黎
幾多前線手足飯都無得開
佢老母佢食人血饅頭

篤手足同藍屍冇分別 仆你個街

推啦

邊度開檔

屌你老母夢見過呢條女，成日痴埋黎又係咁同人講男友做狗成日打佢，當初都覺得佢好慘，屌原來係仆街黎

呢D臭閪捉去做警妓就啱

咁撚豬閪都成日換到男朋友？

屌你老母有人連飯都冇得開，你條仆街買鑽石？

邊座呀師兄

大力推

組團係踢佢個位
有冇人有興趣

不如組團
呢d唔可以放過

乞衣樣 閪樣，一睇就知大陸味
仲要食血饅頭

見到個尼字已經好反感 字都唔識多隻

對內 我係任何野都包容

其實真係要光復香港

好撚柒呀 條臭西

佢去邊咪跟住佢唱衰佢

屌好撚嘔心

3點尖沙咀

香港人有錢得滯

佢咁都算内？？

鶳佢啦，屌

721 831 101

Dklm 臭雞

大家唔好見到佢女就對佢手軟，有幾多手足斷手斷腳坐十年，你哋要搞獅鳥一定要對等level

仲有佢係咪仲有同黨？

難得捉到隻鬼，大家仲當佢食人血饅頭咁看待？

鬼呀，捉到鬼應該點對付呀

搵埋咁多醫葯費都唔夠俾

唔好咁撚大愛左膠得唔得

幫推

內鬼仲衰過狗

又無話佢啱又佢無錯 你想點撚樣呀

借運動之名籌錢但最後拎嚟買鑽去旅行
無問題？你老母俾狗屌都無問題喇咁
黃鋪宜家經濟低迷難營運 大家明買明賣共渡時艱
有啲鋪甚至會捐物資課金
呢條女無錢讀書唔識申請grant loan 唔識搵parttime?
咁都可以拎埋嚟講？
你呢啲柒頭講埋啲歪理仲聲大大
影撚衰哂p 牌仔

你覺得佢啱嘅快撚啲去包養佢做你肉便器喇
等其他人唔洗浪費錢捐係條女身上
記得買多兩粒鑽俾佢同請佢冚家去旅行呀柒頭

信佢人格有問題
但每人每日收1500 total先篤得5個就唔係好信

唔會全香港無啦啦得幾個mk仔有得收錢 起碼當佢500個mk收啦
$1500 x 500 = 每日$750000

諗下都唔覺得中共錢多會洗喺啲冇影響力嘅𡃁仔身上 仲要篤得幾件成本咁低？

呢個世界唔係非黑即白
好心你帶返個腦，雖然你係你老母同隻狗生出黎ge廢物
你話大家明買明賣
咁條女去吹蕭都係明買明賣
你呢種係直頭影衰人類 我係你就去自殺

好樣衰

放多d相上黎
等大家認撚住佢

死臭雞

冚家產 瞓咗去咗冚家剷

正仆街臭閪

好撚噁心 你食左香港人啲錢都算
賺咁多仲要督灰？ 你老味 仲要督自己個朋友
你係咪人啊 有冇人性架？ 你同啲啲黑心大6喱有咩分別啊

好嘔心

放多d相出黎！
等大家認撚住佢

原po有人講佢成日換仔 確定唔係臭嘅

想知佢喺邊頭賣藝

此風不可長

乜嘢係卜街同5

樓上個條友做乜9。。

推一推，最憎人食人血饅頭

推 覺得利用手足既錢好差lo
有錢就比星火同立場
唔好同人交學費呀

屌啊 以抗爭之名趁機籌自己學費仲唔等於食人血饅頭 個女仔乜撚野邏輯

唔應該咁易捐錢同資助
太多仆街會仆出黎扼
上次切蛋糕嗰單有個又係乞錢去旅行去買野

學費無錢交 好好笑

一係grant 你真係窮有得全grant添
Grant唔到 都有得loan 點會無錢

香港依個地方唔會無錢讀大學架喎

睇返佢之前嘅 post, 應該係熱血青年, 真係唔似會篤灰,
哩啲要好小心處理, 一定唔可以搞錯
FB 出 post 嘅 Nico (應該同佢喺 cosplay界 好大仇口?) 都只係針對佢籌錢, 無話到佢篤灰
籌錢嘅嘢, 佢應該真係基層出身, 一時沖昏頭腦, 依家單嘢搞到咁大, 斷估佢唔敢再籌㗎啦!
就算唔係 Nico 煲大件事, 本身佢都無可能長期籌錢, 所以佢唔會因為咁而發咗達。如果話反感嘅話, 當年金鈴事件我覺得更加反感。
反而警察到依家仍然個個月claim爆 OT, 政府重要降低首期門欖, 擺明度身訂做比警察買樓, 哩啲先至係主線, 千祈唔可以失焦。
仲有, 哩件事帶出咗一樣嘢, 真係有困難嘅孩子, 唔好再為面子收埋自己, 助養父母從來無介意過任何嘢㗎

一睇啲用詞就知係支那狗

籌學費最後買鑽去旅行叫明買明賣
你唔撚識中文就收下皮喇柒頭gegege
字又唔撚識多隻 幫你老母執骨喇
你以為幫條女撐多兩句會俾個閪你屌咩撚樣

你睇佢態度有知錯咩
無踢爆肯定繼續呃錢
都話d錢唔係用黎代替平時嘅不必要消費
係真係應對好必要好必要日常開支先應該收
知唔知大把𡃁仔死慳死抵買gear
叫佢捐返出黎咪放過佢
要賺錢嘅唔該唔好借抗爭過橋
唔係等變香蕉奶2.0

返埋啲工仲係擺電話係locker究竟幾廢嘅人先會返呢啲閪工 睇你都要落街表演下嚟籌旗葬你老母
唔怪得叫你包養條女無反應喇廢人

呢的叫消費同情心
一路講緊都係佢借抗爭之名賺錢
你真係唔撚用腦
你唔好攪到我好似你呢種等級咁🤷‍♂️

唔撚夠人講要起埋人底
你份人係味要自卑到咁 搵呢樣野去攻擊人😎

方包面

仆街

條女讀基元

屌搞錯呀

就係全世界都講緊呢樣嘢有問題 你條柒頭衝出嚟話無問題咋 仲未撚醒呀？
返埋啲弱智工仲同人強調等級？個post 同你啲偉論嘅正負皮數已經反映緊你有幾戇鳩 唔洗同我撐喇懵撚

鶳啦
比佢呃幾萬無乜野
係唔可以助長呢個風氣
太多人等食人血饅頭
見錢咁易呃好快個個仆出黎話自己就餓死

條女不單止無反省甚至好enjoy俾人公審

你話我影衰人類咪睇下你有幾出類拔萃囉
點知
得喇你威喇 全部人都低級過你 你高等生物嚟

起碼要佢嘔返出黎啦
樓上條友做乜9
想合理化？

推爆條仆街

我冇話全部人低級過我，我淨係話「你」姐
根本你係味5毛黎？ 又係到帶風向 用假logic.
我亦都唔係好出類拔萃 係你連弱智個種iq都不如

睇佢啲回覆就係仆街啦
人血饅頭都食

推 賤貨

放佢相上黎啦
認撚住佢個西樣
係街見到佢就唱衰佢
話緊你呀屌你老母

細路做錯嘢, 多數把口都係死撐㗎啦, 係咪真心知錯, 得佢自己知啦, 大家都證實唔到
講真哩啲人物, 只係成個社會深層問題嘅冰山一角
社會上層官商勾結, 剝奪基層上流階梯, 導致跨代貧窮, 貧富懸殊, 仲要鼓吹炫富風氣, 笑貧不笑娼, 哩樣先至係大家最痛恨嘅嘢
如果佢唔係單親家庭, 唔係住喺天水圍, 佢嘅人生可能唔同晒
又或者如果佢個樣靚啲, 大家嘅睇法又會唔同晒
依家哩場社會運動, 成功咗嘅話, 係有機會改善社會嘅深層次矛盾, 可以救返好多孩子嘅一生
所以最重要嘅係佢有無篤灰?
如果證實到佢無篤灰, 其他嘢相對上唔係咁重要, 唔好比人將cosplay界嘅私人恩怨用嚟亂帶風向搞到失晒焦

首先佢拎交學費黎做藉口 之後人地見佢係自己人先幫佢 點知佢拎d錢黎做其他野？仲要咁高調
佢知唔知自己錯乜

典型嘅係我有本事問到你借錢 所以唔洗還
我有能力呃到人比錢我 所以啲錢係我嘅
佢老母點教佢 咁撚無家教嘅

咁撚臭串 睇吓佢幾時又出去食人血饅頭 組隊去支持下佢啦

哩啲擺明係晦氣說話啦, 如果你比人屈篤灰, 你激氣起上嚟可能更加晦氣嘅說話都講得出
籌錢嘅事, 佢就一定係唔成熟, 腦筍未生埋㗎啦
但睇佢之前嘅 post 係真深黃
鬧完就算啦, 如果唔係, 你會損失一個同路人
如果佢真係無篤灰, 咁就要追查幕後篤灰嘅係乜嘢人, 哩樣緊要一萬倍!

諗起憑實力借錢
點解要還錢果幅圖

香港人太善心助長左呢d pk

神獸

做乜撚野姐你

一分錢都唔會畀呢啲人

咁豬既女都有兵

冇腦就不如縮返去你老母個癌症閪度先啦

一睇個樣就知豬西自私精

佢咁搵得幾錢，最多咪幾千蚊
遲下就有教訓
一個都唔會捐，直接星火好撚過

呢啲仆街一定要搞佢

唔係冇咩? 坐係警車面前都冇事果個喎

究竟咩人會捐畀佢

鶳啦

推到佢拎哂啲錢做醫藥費
最撚僧擺明車馬借運動賣藝抽水食人血饅頭呃人錢落自己袋嘅仆街
仲要大大塊牌寫香港人加油都係賣藝唔係抽水

最嬲係一班人買贖罪卷 仲要買撚到咁蠢

有無人可以整網站

條女性格就係咁
永遠覺得自己啱撚晒
永遠都係其他人有問題。

推爆佢

賤到

一日推三鑊 每隔6個鐘一鑊 一鑊推5次

條女無撚腦

借到係我本事

年中應該唔少呢啲人 爆多啲出黎 死人血饅頭 就黎賤過共產黨

推 可恥

11.2 維園

11.24留港投票

認撚住佢！

人血饅頭 推爆佢

咁樣衰 唔洗FC

認撚住你啦臭閪

兩母女講野都怪怪地咁

好撚樣衰

樓主自爆？

講真 呢啲人仲值得出技
唔係老左仲賤過依家啲廢老

好耐未見過呢啲女仔
原來香港仲出到老泥妹

係邊區擺 ? 去屌到佢開花

其實係香港人係又捐唔係又捐啫...

八婆 正臭閪

味你老未咩 打字都有口音
請問我帶咩風向？唔夠講就屈毛？大把人唔妥你啲偉論喇 全部都係毛呀？戇鳩仔

條戇鳩仔唔洗掛住駁我喇 大把人屌緊你 唔好選擇性失明喇柒頭
你咁有道理駁下其他人喇傻閪

呢個post都有狗公係咪高級兵黎
人地搵七皮喎做佢隻兵有冇錢包佢架

幫推
可唔可以召喚神獸解決佢
太過無恥

屌大陸g不了

朋友冇連登AC所以代佢post

重申呢個女性同Cosplay圈基本上其實冇關係！佢只係係着件衫出去大場合湊熱鬧搞事🤦🏻‍♀所以絕對真係冇私仇,平時睇到都唔會理，今次純粹睇唔過眼食人血饅頭利用香港人同情心呃錢去旅行買鑽石所以先爆出來！懇請各位手足幫忙，事關佢到今時今日仲毫無廉恥呃緊錢！
我原意係希望公開全世界都知唔會再有人俾佢呃到！就算有手足想鶳，我亦唔知道地址!呢樣真係對唔住

另外:112
112
112
112
112
112
112有緣相見

代原post fb link 果個朋友post

咁撚樣嘅人仲成日喺倉鼠fb gp到留言想領養熊仔鼠 鼠鼠肯定俾佢搞到渣都冇
推

推一推
開唔開2好

繼續狙擊啦
錢事小
個個諗住扮野拎錢事大

咁撚柒
仆街真係有樣睇

快撚啲死啦依啲垃圾

你同你老母快撚啲死啦
屌你老母
你老豆一撚定係頂唔順你兩個咁撚戇尻又仆街
先走撚左咋

我係到話你知 你同啲死黑警差唔多賤架咋
仲要篤灰 姐係無腦藍絲啦？
好 姐係私了得

呢條女個樣成個曾航生咁咁都有得收兵？

dklm 最撚憎呢d 垃圾

bomb

企街一次$500吖嘛

同佢唨彈媽投訴吓

輕輕一推 大撚把手足涯緊苦 你係到食人血饅頭

彤彤聽電話啦，我俾5舊水你啦

天使？邊忽？

一係叫佢嘔返出黎，得罪方丈想走？

好撚仆街，呃人地既好心黎賺錢

我真係好撚憎宜d唱歌樂器撚借機搵食

搞到場運動成個嘉年華咁

屌佢老母咁撚仆街.

屌 食屎啦

但明明佢話要買首飾比老母 唔理價錢架WOR....
就算真係籌學費都唔係咁呀嘛 利用人地既好心

落地獄

相由心生條女 醜到
大家小心

窮成點先要咁做

咁撚樣衰 做雞都唔收你啦咪要靠做呢d陰濕野去賺錢

篤灰證據係無，不過呢D女借勢賺錢仲要同阿媽去旅行買奢侈品，就點都走唔甩食人血饅頭呢點，根本係香焦奶個類。

黃店OR其他黃色組織人士都好，黃店可能緊急時候會救下人放人入舖，或者請下人食野，或者落左錢捐返去黃色組織，其他人多多少少都幫助下個陣營。

香焦奶呢類完全係借個勢食油水，既唔上前線，亦無文宣回捐，無篤灰證據都唔應該再助長。

推到條女做雞

真心，佢真係冇腦
如果醒少少就唔會咁都po上fb，攞嚟柒嘅
仲有你話有捐到錢都仲叫有得傾吖
屌你老味，籌到錢又唔捐，仲覺得自己冇問題？
個個放假都照企出嚟為咩？你賺完錢自己買嘢？
真係愈諗愈㷫

推 dklm

推 臭西

聽電話啦彤彤，夠膽食人血饅頭唔夠膽聽電話？

推到冇人比錢佢 見到佢當佢黑警咁

佢改咗名

推爆呢隻臭雞

人渣

推翻上水！

有無巴絲打會打佢電話嚇嚇佢 人多佢就會驚

生到成個女版劉馬車咁嘅樣

呃完香港人錢走去藍到發黑既mabelle買野

真係正仆街

推撚到仆街

篤灰正仆街

獅鳥佢啦

Q

放心經過一定打柒佢

佢通常係邊度買藝

賣